有冇人覺得佢當年只係行得太前

「那有錢 你老母！」
有冇人覺得佢當年只係行得太前 當時世人都怪錯咗佢 ?

個個都識講啦呢句
你有壓力 我有壓力就真係走太前啦